四十年前嘅今日地鐵通車...

四十年後嘅今日關閉超過40個站嚟慶祝

賀